當生活無曬激情...

翻工放工訓覺
放假都無心情玩

試過放假搵架長途巴士坐到總站落車
去D平時唔會去到既地方
周圍行下唔好睇手機
都係一個唔錯既得着

持續咗幾耐先
雖然呢啲都佔生活大部分時間
但其實仲有時間分配比身邊嘅人
或者做自己鍾意嘅野

2 樓同3樓個名

對未來無乜激情⋯⋯
唯有將啲時間花晒嚮自己身體上邊，放工仆到去尖室狂操⋯⋯星期六日兩日假，訓到中午起身又去狂操⋯⋯將啲時間放晒嚮舉鐵度，已經變左生活不可或缺既部分，到左操野日子，唔操會周身唔自在，好似吸左毒咁
除左操野⋯⋯真係冇晒目標⋯⋯
女？人人以為大把，其實都係一個冇晒人生目標既毒毒
舉鐵就係我既全部⋯⋯
除此之外。I got nothing

無女姐

膚撚淺

密密麻麻時間表
但個人都係無咩目的咁

同我一樣

試多d唔同既野